[16日 20posts達成！Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(20)

終於到(20)

睇返用咗16日咋，俾返個credit俾開第一版嘅精液香蕉先

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅東方(非香港)Gay佬紅人(1)

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（19）

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（18）
[member[url]]
[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(17)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(16)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(15)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(14)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(13)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(12)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(11)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(10)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(9)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(8)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(7)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(6)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(5)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(4)

[gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(3)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(2)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(1)

咁整法連登真係變咗最大嘅GAY FORUM

20

好彩唔洗我開

一收工就廿頁

所以話好彩

我兩次都miss咗

好呀

why not

yesss

留名

點解

會唔會係咁

唔好嚇親人啦

好多好多好多

咩

黑頭定暗瘡

咪係

一枝咋 ？

已由得對手起枕

1000000000枝

我唔會比呢樣野發生

sadsadchu

有啲好樣衰 黃哂咁 勁污糟

總有機會

咁你老幾

無上嚟一兩日就20

花生

請善用起底功能

咩花生

你囉

好棒 我估啱

叻

公海有個咁既post

唔係

推特有

⋯

超sweet

唔係好gay隻豬留名

呢度會比人起底

壞女孩

張張相個嘴都有事 好似含住啖精咁

可以

我用左陣個手套
紅黑色
好中二病 好似動畫果d

我淨黑

10/10

揾唔到個post以為冇人開

....…................

考dse仲有時間諗#:O#lny #[offtopic]#lny

各位以前最鍾意睇邊個gv男優
以前細個鐘意睇coat 家櫻井佟真 向井陽太 hello! 系列嗰啲

i like 此君

兵兵有咩好飲
d cocktail

😂😂😂唔會同你講其實唔知邊度copy反泥

我睇曬佢兩條片 覺得佢除咗個樣之外其他都好一般 尤其是啲叫聲

[member］淨j 我ok 有芥末 [/member]

我次次都都係自己坐在一個角落好似智障仔咁自己同自己玩盅

9碎

😂😂😂😂😂唔講啦
其實我d9 post大部分都cop反泥

有冇人有睇過 櫻井佟真
佢係我成個中學時期嘅男神 j咗佢不下30次

我都係

不了 你貢色情

我jolly sandy都嘔

cls 好撚淫賤

我睇人啦 算10掛

想睇波波多d！

btw 上次起底嗰次係咪有人知道左我ig😂😂

快

無做過0🥺

因為你件毒能係處 A09

唔係啦
肥矮柒毒

奸奸

其實琴晚唔係好gay真係鬧得禾好岩 禾係一個不值得被原諒嘅撲街...

gchi

你係
唔係好奸

或者你可以叫我 唔係好奸

渣架

咩名

同意

哇大奶淫0

上圖 babylon 66

下 anal slave 2

啡lin

魁斗 繼隆之可以做接班人

副body 可以進軍日本

........................................

西撞ig係咩 新人真心唔識
見你地講左好耐

g@mes 系列
凄筋人 限界面接

年中多新人

圖上 babylon 66

no

法國連登仔個個又高又大隻又靚仔
係咪的我一個毒柒

trance 人每況愈下 挑戰我地口味
識睇 大....大野祐樹

...真心咩

[member]唔係帶眼鏡先細眼咩[/me mber]

電髮好睇過直髮

只係覺得只有靚樣先可以carry好眼鏡

no 利申煙鏟🚬

我唔適合帶眼鏡
最近開始學帶con

無人yo咩

帶cb？

落bar一半煙

打麻雀就未必嘅

乜乜色黑青年

唔係煙就草架喇wo 利申 我應該無食

露多少少胸肌 一定有人

睇雙龍 三龍

有冇消防仔

出一出街就三十頁

諗起自己唔會有下一代真係開心

小朋友係可愛....
但係出世喺香港會可以有幸福咩？

每次一諗起放完假就要返工 覺得好煩
人生到底為乜 on99

一到深夜就胡思亂想

咁我都可以考空少wo

呢班帶眼鏡先正gar嘛
果d kol真係完全唔入流

唔好訓覺啊屌你！

有無人未訓！

西撞清比人執c未

唔洗行街咩

其實直接戴套咪又安全又經濟

[member]不過冇身材喎［/member]

贏在起跑線

圖呢

我先係叫腳仔

想挽

Go

終於追哂

淫零